成班懦夫，不斷捉鬼掩飾自己既懦弱

唔係乜揀野和理非定勇武問題，而係有無信念同勇氣對抗黨衛軍，捍衛自己既權利，如果個個有勇氣上前抵抗，點會驚區區幾十隻鬼？ 但我眼見係個個驚到雞飛狗走